麥當勞新出既炸雞吊打kfc

外層炸到金黃又唔油 kfc既雞太油 食2件就頂唔順了 kfc不了 m記

m記不了

點解

中資不了

中資 你坐左幾耐

屌你 金拱門

屌 你班香港人真係好仆街成人賣鳩人 我已經四個月無食過金拱門點解仲可以有人去食

樓豬老母屌打所有女人

正仆街

Jollibee同Popeyes炸雞好食好多

試m食過m記炸雞返唔到轉頭

之前去日本日日都想食便利店嘅炸雞
但上星期食完麥炸雞之後今個星期喺日本完全唔會想再幫襯呢度嘅炸雞
一返香港就要即刻食麥炸雞

人生食過最好食炸雞
可以做香港特產
每日至少食兩隻

嗰兩舊嘢太熱氣了

麥當勞

對比kfc 好食好多

金拱門都有打手

屌你 你竟然走去食金拱門?

食過就知 非打手

屌你老母 仲食金拱門

好食咪食

咪都係CP雞